踢爆飯民點利用花生台,d100兩大kol屈本土派搏過骨

飯民接受非法委任最大得益就係錢,所以決定調轉屈本土派想貪錢

曹總（Anthony）提議初選輸的人捐人工及轉移投票權(影武者方案)

首席仆街吳志森屈人貪錢而夾飯民

佢哋心入面嗰句：只有坐監/死嘅本土派先唔係鬼

曹家超呢個人我有朋友識的
應該曹總無參與

似吳志森見飯民kol蘊釀呢個方案而借勢屈後生仔

Btw劉細良去咗加拿大之後，講嘅嘢聽落好過以前

唔再似以前咁泛民優先

世良 同燒生係度夾泛民做嘢 （紅面白面）

我良

估錯其實好少事

只有吳志森呢種院友日日攪暗算攪是非要屌

明嘅

Btw不能忘記劉細良五月尾講大豆侵，

然後蘋果北美版跟足美國左派媒體出新聞屌Trump

人在外地，旁觀者清

KM KM
5 小時前
供樓養家好正常，你估人哋無付出唔好忘記泛民唔係淫賤聯，工賊會，獻世派，除左瞓覺同舉手，堆人渣仲會為香港人做過咩？

證明呢班人格局太細

Chan Kwong
3 天前
去年反送中，如無委員會階段抗戰醖釀，你估會唔會有9/6百萬人遊行呢？

再踢爆班契弟
反修例時都有群眾運動但林鄭係話唔會屈服照過
關鍵點係佔領立法會一役改變大局
而佔領者根本唔係D100老鬼觀眾而係後生

阻止反修例唔係飯民功勞,飯民議員係幫到手洗撚人衝議會

吳志森本來有join佢patreon諗住因頭條事件支持下佢。聽完佢講泛民應留任，即cut！講到寸土必爭，完全無講可爭乜撚寸土！佢咁撚寸土必爭，又唔同小豪子做網上頭條，又話乜柒無意義！我屌！聽埋大班呢啲老seafood就知泛民已完成歷史任務，初選勝出的新人才是香港希望！

我呢個post本來開係時事台
但無故遭到搬post

原來屌中共,屌香港政府都得
屌d100就立即流放

有言論審查就早講

以小人之心度君子之腹

連登admin有泛民死忠
否則解釋唔到點解由本土主流墮落到宜家咁